其實好多人有女朋友只係好彩 識得早

行出街見到好多男仔都7下7下 但又有女朋友

只係因為佢地相識得早
係個女仔未接觸個世界時 佢地就一齊左
之個個女仔又唔會無啦啦分手
造就左佢地一齊
說穿了 根本就無條件去carry 條女

行出街10個男仔9個都係7

樓主到依家仲係咁諗
咁好難幫到你㗎喎

係，無錯

你講得好撚岩

得你條件最好

駁唔到

係得樓主最好但溝唔到女

timing 的重要性

佛家叫呢啲做緣份

見其他男人有女拖，"佢地識得早囉"
自己被女飛，"條女駕牛搵馬，女人都係雞"

係咪咁？

咁點解早嘅時候我識唔到

half half

人地搵到好工，遇到伯樂，好運，自己比人地更好，反而做牛工。

人地買樓，就話父幹，自己無，有既都會買到。

有呢種諗法，注定一世玩完

溝唔到女嘅可憐蟲

部份同意
但最佳溝女時間絕對係讀書時期

兩條囡添 一出世就識

酸到，樓主當初係咪毒撚唔識溝

酸

係有才華 有錢
洗驚無女？

應該由幼稚園開始識

酸到

你冇女就冇女啦喺度賴地硬